【購物】一人一d物超所值/對得住個價錢既野

細路買過好多唔同牌子襯衫 有貴有便
上至2xxx 下至1xx 都有 多數日本牌子
發覺muji 真係物超所值 195蚊
買到靚cutting 料亦都好好
款就多數係格仔 純色
真係屌打 Uniqlo 個d

另外有visvim 20l 好耐以前買落 價錢3xxx
用到而家 料靚襟用 間格實用

太古城

沙田第一城

假若五年前200萬買
今日升左倍幾

仲未計收租都WIN左近90萬

其實樓係咩時間買都唔會蝕
仲會唔會有負資產